熱血時報新聞於時事台中應否被全面封殺?

1.利用網絡廿三條謠言煽動衝擊立法會,令抗爭者作無為犧牲

2.選舉期間有意無意散播分化言論

封殺 正皮

呀柒頭達同偉哥仰 唔知幾時找數呢